侵侵話冇打算軍事打擊中共, 姐係白兵所講既雙普選黃金機會已經冇撚左

令共產黨破產唔知要幾多年呢?

今年破產啦

1年之內有雙普選, 得返一個方法, 由香港人自己執行斬首行動

Trump:
No consideration ~
Just action!

兩年前侵侵話同習近平好friend 過咗冇幾耐就徵收關稅

慢慢性幻想一年到2021年之後你可能會夢醒

buy

黎既九月有35+咪直接大巴大巴刮落白兵到囉
到時唔慌唔醒啦手佢班信徒

白兵出黎回應下